祖國斬獲2018亞運會英雄聯盟項目金牌冇人講？

表演牌唔計獎牌榜😂

唔緊要喇 2022一定衛冕